好似俾人知道咗個username添

邊度可以買個新account

7仔幫到你

唔夠錢買 成廿蚊雞